中大保安處處長為曾任總警司李永光，企圖拘捕中大遊行持噴漆學生！

逾百中大學生自發今日（19 日）回校舉行「畢業遊行」，以聲援為反修例運動付出的抗爭者。遊行初期，一名畢業生企圖噴漆時遭保安阻止，在現場觀察，曾任總警司的中大保安處首長李永光，更揚言「拉佢拉佢」，惹來學生不滿。

有律師指，市民有合理理由懷疑有人干犯可被判監一年以上罪行時，可行駛公民拘捕權；但亦有律師指出，市民行使公民拘捕權要非常小心，噴漆是否觸犯刑事毀壞未有定論，若無理拘捕侵害人身自由，可能涉及非法禁錮...

—————

睇嚟今次中大好肯定會交出CCTV
今日有份出嚟嗰啲自己執生

人血九大鬼

而家大學保安一係黑人，一係退休狗

唔怪之得d保安咁串，行事作風完全係班狗咁

向美國舉報

可能係佢本人

呢隻支那狗有無得讀大學？
企圖捕獵支那狗？

如果我係中大人喺現場
佢夠擔用黑警嗰套㩒人
我一定打到佢後悔做人